EMSD啲技術員一問

你有冇巴打知道Emsd個1級技術員 3年制，如果係報冷氣或者屋宇裝備，可唔可以照做五年拎B牌，定一定要電氣先拎到

入面做嘢唔洗牌 所以唔好諗住有B牌簽

但聽人講話做夠都會簽比你？入面拎易好多，姐係流既？都係要跟form做夠A數先簽？

三年制果個見習一級技術員？

一定唔會簽比你

Yes

有冇多啲料啊師兄

一定唔會簽，EMSD賣你豬仔去唔同公司學野，其他公司見你唔係親生都唔會教你啲乜，三年合約完左之後EMSD都好大機會唔會要你，咁你過左3年都係一張白紙，再做學師啦

利申，每年都幫緊emsd教仔

政府建築物係括免電力法例 (唔計落電力工程經驗), 所以佢大條道理唔簽俾你..........
因為都你都冇係相關電力法例要求既建築物做電力裝置工程經驗......

電力條例豁免左一堆地方，亦即係話依啲公司請左啲人返去做佢地嘅野，係可以唔係 REW

既然可以無牌工作，佢又點會輕易簽個牌俾你

簽牌即係暗示你想走，或者唔再請你當施捨你等你離開左都仲有工開

不過 EMSD 都自己野同街外野

你點會做到2500A對下既野？

放心啦 一定唔會簽

咁巴打覺得續約機會大唔大，3年就會踢走你？

有frd做緊
佢話多數都請番,同埋做政府都好過做垃圾sub仔,雖然起薪低少少,但學完師每年人工加幅都好多,出面市場完全跟唔到

以前就係皇家太子
依家就慘借哂比出面公司滿師都未必要返

我都想報 一級bse